now e免費到期了，有關收費plan

我主要睇電影。請問係咪E+movie movie個plan最抵？見佢送埋百記會藉，有無join開的朋友仔可指教？謝謝！

推，有冇巴絲分享下？

屋企部電視用緊firetv，無內置app，
要另外down個apk裝，但頁面會變形同好易彈app
諗住$78月費睇住先，15號前join有張點播券送

78蚊係綜合娛樂組合，包movie movie,hbo,爆谷台

我唔用電視睇，但部平板太舊，裝唔到now e app所以都在年費和月費plan中掙扎緊

唔好買住，而家好似有啲問題，過多一兩個星期先買

知道

nowe冇乜戲睇咋喎

好多想睇既都係PPV

咁我唔洗SUB啦 反正都PPV

我覺得已經好過Netflix好多
我cut咗Netflix因為太少電影，我又唔睇劇

蕭若元嗰個hmv點睇?

仲有咩網月費100蚊樓下，
多電影睇？

E+ movie movie

有咩問題

Movie movie: 鍾意睇電影節/去電影中心睇戲嘅人啱駛
爆谷台：商業片+港產片-> 偏向亞洲/華語電影
Hmvod: 多商業電影/舊港產片片量不俗

我無理兩個串流平台嘅點播券換新戲做法
如果唔想駛多錢，一個月sub一個算

moviemovie係戲迷必裝
屌打Netflix

hbo 爆谷台個d就當bonus啦 冇咩特別

利申 睇左好多年 因為睇波而裝now
moviemovie很高質

hbo go睇到， 爆谷movie movie睇唔到， 不過依家正常返了

有冇巴打知$78綜合娛樂組合有冇包之前免費plan送既now 劇集台同Now jelli?

我鐘意佢有d本地紀錄片和微電影睇，多些選擇

今個月moviemovie片單好正

我join咗780 一年，計返一個月都平

想問下啲片單係幾耐轉一次？
一個月？

部分片半個月至1個月左右會落架